% Pro sazbu seznamu literatury použijte jednu z následujících možností

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%1) Seznam citací definovaný přímo pomocí prostředí literatura / thebibliography

\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{deep_sort}
N. Wojke, A. Bewley and D. Paulus, "Simple online and realtime tracking with a deep association metric," 2017 IEEE International Conference on Image Processing (ICIP), 2017, pp. 3645-3649, doi: 10.1109/ICIP.2017.8296962.

\bibitem{siamese}
B. Li, W. Wu, Q. Wang, F. Zhang, J. Xing and J. Yan, "SiamRPN++: Evolution of Siamese Visual Tracking With Very Deep Networks," 2019 IEEE/CVF Conference on Computer Vision and Pattern Recognition (CVPR), 2019, pp. 4277-4286, doi: 10.1109/CVPR.2019.00441.

\bibitem{subsapce-theory}
E. Elhamifar and R. Vidal, "Sparse Subspace Clustering: Algorithm, Theory, and Applications," in IEEE Transactions on Pattern Analysis and Machine Intelligence, vol. 35, no. 11, pp. 2765-2781, Nov. 2013, doi: 10.1109/TPAMI.2013.57.

\bibitem{k-subspace}
J. Ho, Ming-Husang Yang, Jongwoo Lim, Kuang-Chih Lee and D. Kriegman, "Clustering appearances of objects under varying illumination conditions," 2003 IEEE Computer Society Conference on Computer Vision and Pattern Recognition, 2003. Proceedings., 2003, pp. I-I, doi: 10.1109/CVPR.2003.1211332.

\bibitem{k-flats-subspace}
Teng Zhang, A. Szlam and G. Lerman, "Median K-Flats for hybrid linear modeling with many outliers," 2009 IEEE 12th International Conference on Computer Vision Workshops, ICCV Workshops, 2009, pp. 234-241, doi: 10.1109/ICCVW.2009.5457695.

\bibitem{geometric-subspace}
Sugaya, Yasuyuki and Kenichi Kanatani. "Geometric structure of degeneracy for multi-body motion segmentation." International Workshop on Statistical Methods in Video Processing. Springer, Berlin, Heidelberg, 2004.

\bibitem{general-motion-seg}
Yan, Jingyu and Marc Pollefeys. "A general framework for motion segmentation: Independent, articulated, rigid, non-rigid, degenerate and non-degenerate." European conference on computer vision. Springer, Berlin, Heidelberg, 2006.

\bibitem{manifold-seg}
A. Goh and R. Vidal, "Segmenting Motions of Different Types by Unsupervised Manifold Clustering," 2007 IEEE Conference on Computer Vision and Pattern Recognition, 2007, pp. 1-6, doi: 10.1109/CVPR.2007.383235.

\bibitem{spectral-clustering}
Ng, Andrew, Michael Jordan and Yair Weiss. "On spectral clustering: Analysis and an algorithm." Advances in neural information processing systems 14 (2001).

\end{thebibliography}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%2) Seznam citací pomocí BibTeXu
%% Při použití je nutné v TeXnicCenter ve výstupním profilu aktivovat spouštění BibTeXu po překladu.
%% Definice stylu seznamu
%\bibliographystyle{unsrturl}
%% Pro českou sazbu lze použít styl czechiso.bst ze stránek
%% http://www.fit.vutbr.cz/~martinek/latex/czechiso.tar.gz
%%\bibliographystyle{czechiso}
%% Vložení souboru se seznamem citací
%\bibliography{text/literatura}
%
%% Následující příkaz je pouze pro ukázku sazby literatury při použití BibTeXu.
%% Způsobí citaci všech zdrojů v souboru literatura.bib, i když nejsou citovány v textu.
%\nocite{*}